朱克伯格又對Instagram同Facebook搞乜嘢

Instagram直頭話死咗
facebook跟住又load唔到內容
下一個到Whatsapp呀？

死左

屌那星 講左句支那又比人封三日

神早變左垃圾

屌

屌 ig

facebook好多野都load唔到

IG無野好似
facebook

初初仲以為係屋企wifi又lag
點知上其他app又好順喎
再試埋用數據上ig都係唔得
就知道 屌你ig又壞

睇過自己ig story既人 轉左唔係跟時間排序

你地係唔係都會咁
Facebook同ig要refresh幾下先收到

Load極都load唔撚到

仲以為屋企wifi問題，轉返用數據又係唔得